call of duty邊隻有兩人闖關模式

我想要個隻唔係上網連機 係兩條友坐係度一齊闖關 除左bo3個zombie mode 如果cod無 有無其他槍game有
另外想問大家會簡bo3定黎緊個隻mw4

lf2

gow

記得mw2有

Call of duty world at war
MW2
MW3